停放煙花悼念好人性化，到底嘈乜撚野？？

見到有廢老話林鄭向泛民跪低
又有廢青話死左廢老唔洗悼念

其實今次政府咁做我覺得其實好合理，又將d 錢捐俾死者家人，咁都要嘈？？好多人真係為反而反，反緊乜都唔知

停又屌，唔停又屌

最多咪下半旗

煙花又唔好睇又哂錢又污染
根本係唔係都停仲好

諗返起班老嘢指住個司機屌
間接整死自己
就覺得死有餘辜

同埋平時每日都咁多人咁多學生跳樓
又唔見佢咁做
一班老坑屌人屌到死埋一齊就有得默哀?

下半旗仲更加大禮 饒宗頤死都無喎

船難都有啦

咁點都好過將幾千萬公帑射上天

負評係比你個「人性化」

唔射上天啦依家, 放係倉庫煲醋

人性化有咩問題？

華人自古以黎有咩唔撚嘈？打自己友就最凶狠，你答我丫

之前啲巴士意外撚有賠咁多比死者

死就死，點可以死左定右
你幼稚園畢業未

歐化詞 蝗語最鍾意

完全唔覺有問題.
有咩字可以取代？

唔停: 漠視民意
停: 日日都有人死

歐化黎

如果成件事剩係死左一個會點發展
會唔會停放煙花？
有無人記得死者？
係咪姐係死得多人就大搞，死一兩個就唔多會理？
唔係話佢處理得唔好，但我真係唸唔通

「好有人性」咪得
呢啲匪語可以避免就應該避免

屌你老母臭化呢

成班小學雞以為書面或者學術少少嘅字就係蝗語

其實「歐化詞」應該有得避就避既，因為呢樣野根本就係破壞緊中文。不過D小學雞唔知姐